烏大龜請入黎，有條物理題想請教下你

A circular thin plate of radius R and weight W is floating on the water which has a density of p as shown. The plate is in equilibrium. Find the weight W in terms of p,R and r. Assume that atmospheric pressure is negligible.

Physics is MK.

Show your steps please.

U grad出來返工過好生活既人就唔會記得呢d野

你條柒頭成世讀唔到U個垃圾腦就記埋呢d西野

Assume that the plate is very thin so the thickness is negligible.

Yes. We are dealing with area in this case. There is no volume.

使撚用definite integration咩
噏得就噏

設定上咁係唔會有mass喎
應該話佢根本唔可以displace water

So you are giving up?

Answer me tonight

You can treat it as a cylinder having unit thickness.